熱愛香港要身體力行

Designer係咪失戀

唔知我都係喺Facebook見到
但嗰啲Designer好似仔嚟

個